倒數完啦，為免樂極生悲，各位絲打嗱嗱聲即刻番屋企

唔好俾厹呃上床屌餐死

通街無哂處

救得一個得一個

曬氣啦
啲臭雞港女已經腿張開啦
港女就是賤

連登冇絲打

肥絲大隻算唔算？

你覺得有人想佢腿張開？